王子出世啦

Royal baby: Duchess gives birth to baby boy -

Hong Kong shall rejoin the Commonwealth after Independence

女王生日出世

會唔會成為21世紀在位最長君主

遲一日吓嘛??

快d夭折

鄧月平老公

你娶左個馬桶 ?

有時把口唔好咁賤，人地又冇得罪你

刷存在感既戇鳩仔黎

你估佢真係屌到鄧月平咩

第一個普天同慶 第二個:yay 第三個無人理

18年後中出搞大佢個肚做皇室貴族

會係咩名? Henry?

congratulations